分咗手成年仲煩住人

呢個reply係用嚟提醒自己的

咁耐仲煩住人？

走開啦臭雞

咁樣逼自己唔係辦法嫁

有冇出軌都好 結果都冇分別
咁知黎做咩呢 知完仲唔開心啦係咪先

我明 人地已經走左好遠了 但自己仲不斷係個迷宮度兜圈迷路

唔好再箍住自己俾自己抖下啦，放唔低都唔好打擾人，同佢一齊之前你都自己一個㗎，點會冇咗佢唔得⋯

離開不應再打搞愛人 對不對

傻嘅，人生都未完，點知最重要係佢呢
我2年都未放低，不過係我錯，同埋我一開始唔知自己放唔低，我用咗好耐諗點解明明一齊咗咁耐講完一句成個世界就唔同咗咁，再同自己講我係抵死唔應該幸福⋯但總會過去嘅，就算搵唔到另一個幸福，咪你俾返幸福你自己，學習返冇佢嘅生活，總有日你提起佢都唔會覺得係痛，只係回憶嚟